「大發現」唔怪之得 林鄭小妹妹出親黎都咁柒

屌你原來一直無補返 新聞統籌專員呢個位

呢個亦都間接證明左我既諗法，原本估佢唔理PR先搞到咁，出親黎無論講野定表情都係摟打款，心諗無撚理由有PR都咁撚樣架

又慈母又無賣港又老公又剩林鄭你以爲自己好風趣？

林鄭你真係好撚柒

credit to 月娥奔中